[明珠台] 點解中大學生會要接受straight talk (清心直說) 訪問?

好少黃討論依單野:

我由藍絲親戚收到依段片, 我想請問呂小姐點解要接受訪問? 點解唔做好d功課先答問題? 我明你係學生未必對公開發言有經驗所以答得唔得體, 但如果你自己都覺得未必答得好點解要扮大台代表所有示威者? 係未應該唔接受訪問好過接受? 點解仲要製造輿論比人入?
我睇到一半已經頂唔順, 真係答得好柒sorry, 希望閣下反省一下

想出位囉 自曝其短

唔好分化啦

唔係想分化但真係要批評，以下係我嘅論點：

1. 上cctvb明知禇簡寧係藍都唔做功課增強自己論據
2. 如果知自己力有不逮係咪應該唔接受訪問
3. 有冇考慮過自己咁做會比班on9藍絲廢老用嚟做彈藥？
4. 佢間接承認咗自己出去暴動，不如直接叫警犬嚟拉佢？

再強調唔係想分化但希望呂小姐可以醒少少

人地讀LAW，有獎學金

so?

你無資格批評

點解冇

笑死 你係佢朋友定本人

楊岳橋上BBC答得柒都要比人屌啦 更何況你一個中大學生會?

你咁醒你去選學生會囉

好好笑呀你

你又唔選又話人，冷氣軍C

唔識反駁？

廢撚事理你咋傻西 而家仲用講波要識踢波呢套傻閪logic

你係金盈？ 又要考個記者牌？

就咁，見你有機會係佢本人都叫支持場運動嘅，都費事屌得咁盡，你自己諗諗點樣反駁我嗰幾點先再拗過啦

我態度重左，對唔住。

佢似係想上位多 咁既口才智商就想代表成間大學什至全港市民未免有啲高估左自己 唔好再諗住同政府同藍媒”傾” 咁多年咁多件事重未清醒 睇怕一係太天真 一係就岩岩落黎香港

冇問題，大家都想件事好，我只希望唔好比啲on9藍絲廢佬再有位入啫

香港人加油。